
                      Imprescindible para quien le guste el cine. Edward Norton hace el papel de su vida. Unos guiones muy buenos y un reparto genial. Muy entretenida y te hace cambiar la manera de ver las cosas. En mi opinion una de las mejores películas de la historia del cine.
        
            